[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (65) 半週年前夜祭-7

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: #2計數妹

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
連登公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒]
FAQ:

資料集

5月11號 夜晚8點 半週年生放送

NP LM

啱啱先得閒睇公會名，對面SADO 公會嚟，之前我地俾佢地大炒，而家差啲打和其實我地進步咗

新jer 流名

Cow完女？

冇留意到1001
差啲中伏

係，所以最後拉到咁近

好波

中場休息

等我睇下sado utube有冇影片先

差唔多返到歸啦，回返棄驚撚話唔留返計數妹俾佢打

其實我都講過我要鳩撳兩場冇諗過佢係計數妹

四眼幾時先出得場

射晒了

冇2020打高階會真係唔掂
打完第一場一係撞咗, 一係死咁隻

佢內哄走咗會，留返班課長管理

人地嘅光戰AI咁勁
我隻土法就做埋曬啲柒嘢

可惜

係街到差d唔記得打
一入去見到得返4 分鐘

呀雲破處開Po

守ai好似特別勁

btw 錯number,下個1001記得修正返

你法隊都驚，我咪要跳海

對面仲有一個無得郁, 佢哋29打我哋30, 撞都好少撞1同0 其實差距仲係好大

第一次開post 冇留意要改 66

新入會個位做到野我覺得差唔多可以挑alba stella 機

咁睇嚟㗎仔啲公會好似耐唔耐就吵大獲解散又重組咁

你日日俾人笑都面不改容, 駛乜跳

阿格打彩花光戰隊都幾好

行到埋去一下不動無名勁易定

重玩埋換隊員

今次仲唔到我收成期，刷唔夠1000粒大晶就棄game

賭神第二場打咗隻24

叻仔

法隊都要搭隻物攻
齋魔攻唔小心打中rain+彩花就必輸
同埋你冰劍同劍聖起碼都識儲夠AP先上前

=你

BTW 好似都係唔好貪個8%素早用番濕婆好啲

ok

唔明佢AI係點計
就咁比較大王子同rain嘅血量好難咩
一個20%一個80%
都未計土法自己本身得翻10%血
又唔補自己 又唔補大王子
佢咁都可以去補80%血嗰個
就算同招範圍補血都好已經夠血贏對面

掙扎咗好耐最後都係決定黑肉同拉瑪降番50FAITH 佢

你又知我面不改容，可能我你唔知

我點都要入隻法，走其中一隻

到時睇下練好同攞埋2020再試走位

計仇？

正常出到地圖補血？

我啱啱都諗緊係咪佢
因為3星以上嘅得佢似係打咗

多幾日買升裝pack

半jer都未到就7個po係咩玩法

殘-3

果然係賭神 把握必贏既局

我仲爭幾百塊
希望佢出隻類活性孔

半jer前推得特別快

-1

我都係唔好意思入去RJ

估有

自選碎

4ur

100抽免費

新角新卡一定

係睇會唔會出返暗拳pool up

有咩所謂
開出嚟就係俾人執雞

我正身係冇水角打火召但有LUCIA打RARE
但分身係有水角打火召但冇LUCIA打RARE

加埋一齊咪打撚哂

公會好有愛

95殘-3

我疊埋心水專打仙人掌

79 殘 -2

兩兄弟真係強勁既大腿

正身打到41都未見到1隻RARE

35暗拳

驚見tm1

今晚會有長XXX 同埋ちとせ嘅防守片段

如果唔想睇到時就唔放

未夠碎突爆咪唔突住
又唔夠UR波用

76 -1000血 -3

睇

班撚屌用冰屬角嚟打raid係咩心態

梳牙

Fuji巴chow完女終於上線

冰比火燒完咪變水

96殘-3

射射

酒場個公會 過街老鼠嚟，見到往死裡打，佢地個會長寸到黐線又係5ch 不斷洗版，搞到俾勁多人仇視 最後佢地內部有人頂唔順走晒先變20人公會

有開fd？

好撚抽得喎狂draw人

本身重揪得，寸得起但真係太過囂張先變過街老鼠

佢地會長精神病人咁

諗諗吓
新raid真係完全係set嚟for會計妹打
火屬boss 弱魔 地圖仲有幾層梯級
係差在隻boss冇lv

輕鬆清咗我地頭20個

raid不嬲都係做俾新角㗎

起馬唔洗輸先，佢地而家咁玩損人又不利己

搏人清唔到佢地d彩花嘔心隊
近排佢地唔係win就draw

應該今晚凌晨會有

隻boss有lv啊
成日話打到幾多幾多lv
咪就係嗰個lv

佢地啲會然又係好賤同類相吸？

Sor 今日0星撞到應
守竟然有3回

呢個TM1嚟
唔知你有冇加佢

無

番黎未

彩花揀基加你都幾大膽

點解你會揀呢隊 rain 打黑肉 彩花打冰劍?
我9點果陣先打巳經得返一堆高魔力隊,
你有RAIN可以幫手清左d魔力隊

但係我哋個會腸....
仲要同類(性)相吸....
搞到真係越嚟越多grey佬

土法同rain真係慘
冇raid比佢地屈吓機
最慘係我抽中曬呢兩隻

睇黎早啲轉會保平安好啲

我今日轉左物防隊, 超低魔抗
件件1500~2000魔力 唔知點揀
最後揀左低d 魔力既阿格, 就企一條直線比人混亂哂3隻

岩岩先4隻rain初見殺

raid同土法嗰陣冇
光戰好似都冇?

LIHKG 2收人

殘-1

gun

rain要有把劍先得
拎住金劍嘅rain淨係入去幫手連chain only

death machine 暗屬

好心你就auto訓低啦 貓b
晒時間

唔想死

一直以爲佢係火屬

80 殘-2

佢係火屬, 但係RAID BOSS 暗

講到自己變grey關人地事

利申，專插女

97 -3

拎把刀插?

開

係用條野

趕住入TM場

會長又慢左

講緊新入會嗰啲好多都係
仲要舊人都有唔少

其實得賭神係

其他扮

街場好多100

630粒有望

會唔會太快

我合撚咗7件袍一件血都無係咩玩法

賭神課呢隻Game課咁多都係因為ABCD

u 奶 賭
鐵3角

開咗冇半分鐘就入哂
第一次咁快

因為TM兄弟
今次raid好肝

69殘

乜鳩死gay佬

死gay佬唔認

乜原來賭神個後宮咁多人架
咁點解佢會課咁多?

關咩事
係今次好多人有角打啫
仲要易肝咗

cls
仲要明明冇時間玩都係咁升rank

死亡筆記究竟收埋左幾多呢啲野

覺得土法太廢聽日轉ramza
睇我表演

琴晚好奇想知ケンカ係咪連登仔咪去考古下,搵到佢連登名之後就冇再考古了

打134rank都照秒
唔駛諗
必3星

係真愛

真係好多 有人權角輕鬆滿

無人權角完全farm唔到,
換左幾次2000 UR袍都出精神型比我,
要再農多2000巳經好困難..

入公會既殘血打

88 -3

我揀個陣已經算係揀高魔力
早2日比土法 1抽3 有陰影 所以無揀 , 最後揀左基加.
點知入到去都係土法

-2

係咪尋晚講過兩句野果個

話時話佢公會乜名？

咪ケンカ,用獅子王個位係連登仔嚟,bookmarked

公會每幾分鐘就有一隻殘血

第八件仍然唔係血

你又整緊UR袍? 我狂中精神型, 咩料

全部shield同barrier

連我自己都唔記得自己講過。。。

你第一代9C9 唔記得好正常 因為日常嚟

佢都用水赤99

件UR袍要合血type？ 全要用法係點

血幾高？ 600+？

我比拉瑪達吸血用

拉瑪達都唔裝得袍頭下話?

當時46rank

683

傻仔先課金

怨xx:仆街

同會長一齊驗眼啦,二人同行有折

明明兩個副職都裝得得本職裝唔到

好彩我提你咋重拎刀斬我

好彩唔係整到+5先知

頭仲多 有698

亂入

做咩提佢呀

我無料+5 諗住整件+05星咋

73呢d cheap cheap你都打

我不嬲特別關心佢

你諗下你都會想好奇知欣宜啲fans諗緊乜

我發現我搵唔到公會場

一定要quick join set晒lv先入到

棄驚了88

用UR甲啦, 980血

條友篤隻法師

唔送

了解不明事物既心態

之前二王子著果件防TYPE 680血/20防都唔差

金劍都係伏

真愛

明明張立繪瘦到凹咗入去都仲肥肥肥真係好撚煩

你既角度係咁睇，其他人既角度係凸出黎，好似係

今次我撐你 講得太過份

咁其實係好實用

兩條友迫你晒一體

其實打得贏
有條野玩野唔郁2rd

73 有無人要執
得1粒大我都唔好意思放出黎

笑撚到我
好彩有人問一問你拎嚟做咩
唔係嘅話整完升爆咗血發現裝唔到就.....
btw,裝唔裝到不嬲都係睇職業
士兵職緊係裝唔到袍

明玩嘢

反正有料整+0

睇黎佢係做副會腸既人才

準備咗脫會

驗眼孖寶

開返個肥婆聯盟

瘋狂J擊

AFanger

歸家啦怨xxxxx

返黎啦

真係走左

頭先佢覆過句已經有火 我都即刻撐番佢 你仲講

半周年前夜祭 -8 沒有怨xx的第一天 陰

返嚟啦怨XXX
我幫你手屌柒班仆街

我日日俾你笑都冇null過，返黎啦

.............

啱呀,你見我已經深潛咗

笑隻水赤法笑到退會 (唔敢再笑)

ok 我錯
聽日佢唔返黎我退會

會番黎既佢係po圖唔係直接唔出聲退會 度氣無左就歸家

聽日佢唔返嚟我去開LIHKG2

佢唔番你開到lihkg100佢都係唔番

唔係,攰了 開個LIHKG 2收下新手種下草好啲

拿, 我就由第一日就吹奏水赤
i 挽留 u

如果可以令個po多d人係好事黎

係唔想再打定係太chur ？

邊有咁多連登仔玩呢隻驚..係DC排LIHKG條隊越嚟越長

會唔會日本d公會內訌轉會既原因同我地一樣
可能佢地d公會嘈交內容都係討論緊邊隻個角色肥唔肥

認真

fu巴想做會長我可以過俾你

重要既係大家玩得開心就得

我做平民ok

點解你會咁諗

唔係啦,佢地啲理由重奇怪

會長又無多d野相反管理先煩

因為如果開2既，1有機會解散，咁不如做好1重好

我見兩次都有人走，做腸既覺得做到唔係咁好

Fu巴9up姐
我太串問題大d

咁擺明3次都關我事啦,今次佢唔返嚟我咪要切腹直接lan

係咪又出左去堂食

係呀屌

兩次都完全唔關你事

我自己都有笑佢，邊關事

都係想開心一齊玩吹下水

74殘 -3

直頭出去食女
唔怪得又出事

次次都齊腳 > Full team > Get a life > GG

永遠只可以foodpanda

Foodpanda 唔係幫人加料咩？

唔係扔落地咩

咪係叫開uber eats

兩樣都有聽過

屌曬你班仆街 呢啲先叫肥呀

我可能送過俾你

但係都係同一班人送

上返水就整堆圖嚟想整盲我對眼

對奶好大

幾時返嚟?

肥到爆開晒條褲

好驚喎咁

真個個2開3開

公司唔同,加料係因為報復Foodpanda

d步兵比人屈食車手單

呢啲擺明賣肉地

返黎未
我轉左你條女做頭像懷念你了

HKFFBE+個菜鳥會唔會太勁Arena見到佢,啲裝全部+5又活性孔

我唔知分會有咩人

96 Rank

會長搞 我只係個小小打手

連沙也加同容格都要賣肉既年代人哋著多件衫就話人肥

你地收咗咁多勁人

入到黎就知rank...係假的

佢好似話自己未夠班入主會,屌睇完佢啲配置好自卑

我都好少打肥婆咁mean
最多都係豐腴姐
豐腴唔係罪 係福氣呀

件衫個3D整得衰咋

之前又話做緊副會長嘅
做咩變返普通成員

幫下手 然後覺得太煩 不了不了

呢邊都係

佢以前間中會上嚟連登吹水,所以咪知佢個名

啱啊
水赤法世界第一

你地係壓rk 我地係推rk

Sor囉

sor rank太低

撳制未

其實好似飛雲咁都得架

冇制點撳

是但啦個朵有鬼用

之前見到f巴話就嚟半個公會都活性孔
撳入去睇下裝
一睇見到6x rank已經有

睇黎三世就出世

真係出升lv pack就好
可以見到會腸真實係幾多rank

冇啊

後備石唔可以用

未笑已經自抽緊

真係壓Rank嘅12 packs會在意個2萬石咩

86 殘 -1

本體係呆毛呀

你又好有道理

92 -3 5000hp

咁似dmm啲驚

隻機戰比DMM GAME 更似H GAME

打到92覺得自己叻仔咗

仲以為可以睇lihkg vs lihkg2到時可以過去做打手

痴線
原來機戰嚟...啱啱仲諗緊係咩驚

75卡咗
斬攻+偷time極限係74lv偷完time佢都係快過你

會員互換玩

以為咸濕驚，可惜

一動？

我過咗60都2動

開出黎打都有人入

依加要用土法乞魔攻入黎

我solo 63要3動,人太廢

3動已經係可接受範圍外2珠太貴

土法還好

61後開街場都有人入其實

所以已經放置play痴人場

但打過80有多8000

好似99都有成萬
同埋唔開auto通常可以輕鬆一場過
珠都唔洗用

93 -3 殘血

全水隊應該ok

我而家冇咩殘血場放出嚟都係因為冇珠
較返做手動打一場過
4個水魔法基本上就得

有無巴打可以俾下意見應該練邊隻
打競技好易被人秒，係咪應該練隻坦先

點解會升暗騎..

有無場可痴
p.s. 零貢獻99土法

隻rain咪係坦
你練得啱啊..練住頭3隻先

無隻80lv緊係比人炒

見佢有碎送同埋都唔知有咩SSR好咪練左

佢有咩技升左會坦啲
扔佢出黎都挨唔到幾下

abcd仲未瞓

94 - 3

佢係魔坦嚟
做坦嘅話召同卡都要配合返
同埋得嗰55lv緊係坦唔到幾下

2點點會訓

有冇咁弱牙2點就瞓

升唔到呀，又無碎買，又唔夠彩虹欠片
我發現依家好似卡關無咩做到

見冇人出聲以為收哂皮

弱者先會訓覺
我自己果隻仲係55lv, 無人肯打

我而家先solo打到61

我懶...solo 2條友打要2場先得

Rare lv3 打完開

要食今日第一支水

咁快就無...

咁你咪唔洗訓

咩都睇唔到

abcd死得好慘

街場撞到野生既TM2

忍痛撳落去架,普攻會斷Chain

73LV 街場無人入

啱啱食完水要用一用

打raid一開始唔升快啲
之後低lv好難有人入
除非你solo

chain>>>abcd

我撳錯制,揀錯咗4人打....

過咗未?
一係開嚟幫你過

想知你個肝爆炸未

個個都有兩個肝,啱啱最新入會個位有千粒無大結晶

唔係好肝啫
一路用電腦得閒先撳兩下
仲要成日開auto

我得幾十粒

千粒
點樣肝返嚟
連埋上一次?

有冇人入?
冇人直接開喇

肝爆咗今次

有

一千粒打91-100都要333場
333*600pt=199800
咁應該上次打落啦

gun唔到 棄

佢連raid素材都3000粒,點解你地可以咁肝,我未見過我啲素材有4位數字

嗰3000粒係愉楽の心嚟喎 清

整把+5 ssr都要用兩千幾啦

變咗做3世

你仲有無貨 無我就weak了

呢啲我從來都唔過1000

我都要weak啦
聽日再打

有無+5就睇你啦

竟然
我通常都刷完一次過整

你刷到100lv都整到半件啦

而家先得一件+3咋

衝緊上100 火神追返啲進度竟然0仙人掌

一件都未有

我7x-8x lv先有第一隻
唔知機率幾多

未整係到扮

好似唔係差好多
唔知聽日整唔整到

。。。。。。。。

上次換咗好多無之大結晶
所以冇咁缺

整完+5仲可以換多啲大結晶。。好撚痴線

都唔夠嗰一千粒多啦

無大結晶第1次換咗好多但因為打死機太懶用晒佢唔記得換多啲存量

點解打死機要用無大結晶

打雪屎

lv50風槍魚目混珠咁入咗lv3仙人掌到

但係靠隊友三下四連擊之後我放招技又扣7k幾

Rank li d課就有裝可以返工肝
放工反而無咩時間
未來練緊水算同趕爆埋25尾班車
拎咁嘅配置打個爛成績咪咁柒
基加應該練好曬要換走

Fft把劍值唔值得整呀？
我砌到+3之後發現把野其實好似一般

把金劍係貪佢可以用好少素材
佢只係用其他ssr既1/3材料就有16x攻15斬擊仲想點

殘 -3

RARE lv3 -3

好似無人,遲D先打

留名

1lv rare有無人打？

仲係唔係度,你裝吸傷卡之後我外放算

係度

IN

set左lv？風槍唔夠80

係咪你黎,照入就得

風槍開唔到 我用阿格？

改左SETTING

THX

謝carry

又係唔係度
有LV4

-1
低LV裝吸仇卡都得

黎

THX ALL

三條大腿

1LV -2

83殘

71係咪唔會有人有興趣架啦，斬射魔Lv不拘

LV5 RARE -3

真心唔明點解RAID4PLAYER唔當連機
解唔到連機日任

2萬7我打唔打到
冇水角

搵隻有降精神既入去debuff

一定過到
過唔到都唔拎出嚟啦

81 26000血 -3

84殘

RARE LV6 -3

出到6

隻野阻撚住我打到100

一隻都無

打到45先出LV1

打到而家好似都係出到4

唔知自己做過咩

搵埋出面打算,隻野好撚濕鳩

街場真係好多騎呢rain

起碼係RAIN先

有腦既人唔多

篤啲黑魔, 一開始連用兩次主角盾, 補血
乜鳩都有

跳你老舞

............琴日我撐你喎

咁你係咪跳緊舞

你係hkffbe+咩？

但我撐你喎

我陳述緊你跳舞咋喎

SOLO IFIRIT 隻赤法出LB 用69AP 殺隻卒

實打得死

咁L 風騷肯銀定就UN 緊女

放2日假 乜都un夠啦

jaga

un得多就會想打飛機

突然開車

83lv -2 殘 起碼要法師驚打唔死

cant see shit

started

你有水赤法應該幫手打第一戰成日要乞人入黎

開場？

仲有缺?"

開咗滿血求幫拖
84lv

入嚟執咗先

入你先

放街

打到81都係無人入

土杖術 唔放lb降耐？

auto

有無人幫手打下,殺完呢隻都係SOLO算

dllm 3個手動你auto

最緊要一珠搞得掂

89 3萬

下次去abcd嘅場都全auto算

81半血有無水幫手打

本身預你地auto。。

你開場

冇

SOR,有人殺左了

本身應該一場殺

真係好撚反智,放街又係一珠SOLO又係一珠

梳囉

開4人場會多d幣

2lv rare 公會場

4人場你地要等幾耐先夠人?

24000血打唔到

abcd 隻498血仲喺度

依加打

唔喺公會

又唔加我FD 仆街

85唔殘-3

你唔加我怪我囉.jpg

90000幣了

個無結差500粒

18萬，自己個隻得78lv

85 3萬 -3
個個去cow女？

刷緊書

多個鐘再打raid

睇黎幣唔係問題無結最大問題

90殘

見到

阿媽都算係女既

開埋auto自己手動就埋你班大爺

btw 頭先打tm1果場隻赤法jm9 係咪弱智

我手動開盾

所以隻RARE根本無用
最重要都係要打隻火神先有素材

打一隻高lv仙人掌換到幾粒無大

想打隻仙人掌比大家痴吓都冇
已經lv57了

頭先打TM1個場我有無做7嘢？ 有請指點
驚7左自己唔知

冇，是但啦，都預打兩場

100lv 殘-3

Dr.D 開左幾耐
幫你打1場啦

對4人場開活性好定加速好有疑惑，因為AP如果畀人加速左就唔夠

啱啱開開吓走咗去打100殘血
但係發現好少99rain場

街場真係好多伏
我block人block到爆咗上限唔俾block

終於開到波

你開auto注定收皮

係個百合之助真係完全auto
我地三個基本都係手動
anyway thxxxx

打咗4珠都仲剩1萬血 棄

F乜乜乜放棄左打raid?

un女>raid

睇黎佢棄我就可以棄

你唔係組3水魔打咩

撚有3水魔入黎。。

痴左TM咁多場都未+4
玩撚完

LV4 Rare 滿血

rare 5 有無lucia幫拖

受唔受50lv嘅入嚟連chain做肉盾

無人黎咁我放街了

唔見

最好有2隻lucia
我想3珠內打完

可能前面有人開左
search得1個好on9

我講笑
我隻風槍太廢
唔適合開荒

rare 5 -3

照入啦 是但啦

其實完全唔想打rare
打人地d殘血仲開心

一開街場就3隻風鎗秒入

覺4咋ching
連四連擊同二連擊都冇得學
入嚟真係齋普攻
你等陣放街好過啦講真

自己人唔駛咁care呢D野
有位就搶是常識吧

我真係入嚟幫手連chain

你黎連chain定用普攻斷風chain

屌
我以爲屬性同攻擊方式係唔會一齊計...

rare 5 2rd -3

Rare lv2. -3

去晒cow女?

擺明影都無

有TM2 carry隨便過喎
咁都無人入

開街算啦
等到2046都冇人

星期日第二輪會唔夠人

啱啱r12 lv3一開街
三隻風槍
根本秒住過咁
如果啱啱你最後一個位開街已經一嘢過咗

老母節呀

肝少1粒珠暗爽中

too late

-3

有無人得閒唔洗cow女幫手打 86lv

92殘

哪裡只得我共你

打到100就可以hea入人場

幫下我手打下

我組4rain打上去
點幫你
土法入去俾人秒又唔痛

好mean

4rain要等幾耐先齊人開波

繼續求水法幫手87-3 開左

9X唔難等
依家無乜人打5X啦

仲有咁多血

頭先第一戰 4隻法師入左去送頭 無水法真係唔掂 由其係冰法 一下秒 好撚on9

咁事實我入去真係幫唔到手反而要打多幾場就真

發現自己開場仲好
可以開auto
其他人十有八九都要手動
不過100lv都成日等好耐先有人入

無眼鏡呀 DLLM

冰法見佢lock咗就即踢啦
斬角都仲好過佢

土法放魔盾俾自已第一下唔死再走位好似都生存到

4個眼鏡應該可以auto全場回過
啱啱3眼鏡1sr水赤法都可以

冰屬俾剋就唔洗入

琴日話有班冰法明知重係到亂入

生活到但係冇輸出
你嗰隻仲要唔出LB

隻game對新手咁唔friendly

498血記佢成世

頭先咪出左

都係我用左多珠姐 仲要可以分俾我fd癡

有咩慘得過手快咁左solo

快手撳咗solo x2

cow完女?

出咗街

冰法上一次打閃介隻蟾蜍都係VIP
今次個raid變地底泥

屬性剋制冇計
土法打100lv都一下秒
冰法入去做背景咩

打完呢段嘢
又踢咗兩冰法走

屌miss技好柒

冰法似啲臨老好陰功嘅阿婆

50隻0 rare

法嚟講...坦唔夠土法坦
周回又唔夠會計妹勁
輸出又唔係超高又冇得補
慘到

先得嗰50隻

我都想快啲升到100lv
但係啲人都唔肯打

唔通以後要開多三個ac嚟自己幫自己打raid

一張圖解釋貧富懸殊既問題 望一望tm1 2 兩兄弟配置

明明三個都咁富

明明就3個都活性孔
講到自己好差咁

曲線緊自己一樣咁勁

tm1用緊狗同siren 咭

活性孔我首抽 努力就有

開勁耐都冇人入有人權角個班全部打100lv

唯有用多兩粒珠過

94殘

臭丁升左人killer同斬耐射耐，所以用暗狗

100殘 -3

2lv rare -3

唔駛解釋 一睇就知tm1係細細個就俾細佬搶曬啲嘢食攪到營養不良個隻

睇黎有仇

一野轟落去

企係到阻住哂
唔轟佢轟邊個

仲差一隻大腿打2lv rare

me 唔is u fd 子 慘
利申無風鎗

Yup

今晚預我炒
唔記得轉返職

我都冇風槍呀巴打
同路人上

ff sor 同老母食緊飯唔知開咗

nvm

返黎未

點解今日冇人燈對面

撞左

去曬cow 女

今日條女唔cow唔得

TM1殘-2

tm1有無試過用拳王拉瑪打？

61lv raid 土法已經開始死

殘-2

佢話冇用過
副職主要用忍者

入唔到TM2 入到會腸

拳王拉瑪勁

佢話忍者可以遠攻同降hate
拳王係打rain有用
但係有時十字斬/LB都已經秒到

rare lv3 -3

分身2動仲有5隊打邊隊好

拳王技消費低同aoe 唔駛扣血用血裝唔上捨身好頂d

打ifirit 可以連續拳駁chain

94隊彩花LB, 中回同復活都用晒鳥

而家先見到ケンカ拎咗活性孔

隻rain都磨晒AP

5v2
點撚算

95應係土法阿格黑肉，
97唔sure

有冇指示

但係地烈斬個範圍好柒
同埋倍率低好多
相反用完降hate都冇人會打
走位超風騷
同埋打ifrit駁chain就緊係用夢幻三連啦

3v1
點撚算
應該我鳩撞完食對面啲AP等其他人補定點

搞錯左d野
聽日先3星

你再講會腸真係要喊喇

有
入excel

啱啱第一次打raid見到人咁驚死
扣咗少少血就係咁補血
出完sticker叫隊友補，補唔滿自己再補過

咁我撞咗去算

一入去見到清哂

冇哂啦 點撞
入excel啦

就係最尾嗰個比我執咗
我先咁講

唔驚 今日正副會腸都深潛
Excel冇人mark了

殘 30000血 -3

91 殘 -2

PvP 結算日

記得打

一講就出現了

入嚟執咗先
仲係-3

防禦同精神條formula又點計
1點防禦/精神 防到幾多%物/魔攻
啱啱大王子(49防 9精神)開完センチネル(防御+45、精神+45、回避率-60)衝最前 理論上係(94防 54精神)
比對面黑肉破鎧刃打我成2k
94防比佢扣咁痛 睇撚到呆曬

破刃好似係先破防再計

閪技

我梗係試咗用拳好啲先, 忍者用過真係唔掂手裏劍RJ
大劍招技扣自己血會賴嘢, 我關埋

(94-30)*0.6=38.4防
其他唔知你哋咩裝咩vision卡計唔到

仆街
唔記得換翻rain件袍比土法打raid
肯定比boss燒死...

DLLM 一人一張草笛ARENA 黑肉完全打唔撚到

滿血 rare lv3 -3

啱啱嗰場嘅水赤法同會計妹完全唔痛咁

少年你太年輕了,
你咁講我隻光盾75+45 可以140防,
一樣可以比人秒殺

缺多把鎗呀 射呀射 射它吧

16200分排893

好有可能要打多5粒珠, 我21000分排150

17256排424
希望唔洗食水

cow 女就專心COW 女啦, 仲殘

係咪得我咁痴線

TM12 應該唔止?

熄唔到auto衝左前放技

兩招holy全miss

要哂多會腸1珠

真殘-3

你都幾痴線下 肝完+5雷劍肝埋+5杖 再肝raid
你究竟有幾多個肝

起訴要打40場

劍聖仲慘
好似都未打到人就死鬼咗

土法一開始一定要放魔盾 頭先熄唔到auto

老野攰啦，想瞓地過

雷劍同杖夜晚訓個陣模擬器AUTO MULTI咪得

唔使曬大家turn數

Sor

95 2萬

又唔係曬我粒珠

但到4點唔會彈出去咩
可以set野避到？

4點之後先瞓

我掛到換日咋

地獄無結晶

我太weak 做唔到

哦

raid果d點體水佢係計 00:00定05:00 更新？

4點

一陣爆埋佢睇下今日上唔上到90 lv

邊有

96 萬5

又 cant see shit

張ur草笛值唔值得買碎黎突2野
裝左好似有啲幫助命中

過咗8分鐘先嚟cant see shit

cant see shit 咗8分鐘先出黎出聲

97

search 91以上 fd
同時幾個FD開緊唔會search到

今日仲未入哂20場免費 仲有無人有貨

依加先SOLO 到60

一隻RARE 都未出

lv4停左 見唔番隻仙人掌

rare 2

74先有第一隻
俾你做參考

1

又COW 足成日女

做一日孝子都唔得

99 -3 5000hp

BeHappy其實你係想打定入錯? 我唔介意用呀妹隨便入
定係嫌我太低Lv

99殘

60開始一場唔到

solo?

我4人都一珠唔到

-3 36000hp

abcd同mmmmm

係, 會俾佢燒死隻拉瑪

?

你哋有冇咁唔想死
啲走位同出技真係...

痴場都要表現下

不死先有輸出

夠速度

宜樣真

字都未打上黎

唔放上黎

係咪每日20場免費？

唔小心禁埋街場就算

係 好心佢整個剩餘次數出黎

TM2真係老是常出現

重差12場今日

橙過返工呀

又見到你

有計住

50萬分未

我睇住無結晶數

咁多次RAID 都無任何一日打夠20場

今次raid成日都見到同公會嘅人
明明上次嗰舊屎打到尾都見唔到多個

舊屎冇2020冇得打

邊有咁誇張
第一名啲痴線佬先得37萬

gif

冇食石回？

我撳咗10分鐘,計返時薪 計平你 12packs俾我就得

CEO 既價錢

水都未食完啦
基本上手動有8成一次過
唔開auto可能打成日都用唔哂啲珠

過咗兩日,Kxxxxxxxxx已經勁到唔係新手

真係要搞咁耐架咩

我係入殘血入到食石回

啲新手要諗耐啲,然後Check下佢地裝備,發現水XX同埋Kxxxxxxxxx已經脫離新手

95滿血-2

水xx入黎果陣好似已經唔算好新手

毒撚場

其實佢係回鍋玩家,我前排考古見到佢入過LIHKG

k 真係課得又肝得

點解你考到咁多嘢

唔係啦
嗰個基本上冇黑肉冇得打
其他暗斬角先要2020

圖片模式

咁可能你仲打得多過我

有隻auto

玩幾日已經上到R8
最佳新人獎得主

冇可能，我啱啱先開等3場100

正常 唔開auto俾人直頭會掛機 搏唔過

招地獄火好撚痛, 兩隻水都比佢射1500 其他屬入去真係送死

睇黎中過好多次伏

打少個仲衰

由賭神排發依個獎勵俾k巴

一真同埋MMMMM隻臭丁都80lv ,講真真係跟唔到

今日見到behappy幾多次

咁7石包食曬落丁丁度其實唔難既真係

都唔只依幾個

重有Reol, 啊雲，pH 數之不盡

我見TM1同TM2多,
今日見到應該超過4,5次

2萬5 -3

好似成日冇出過街咁

中bug打完一場loading勁耐出返去之後顯示冇打過,但珠都扣左一粒

有做孝子架

試過幾次

依兩日我陪女同陪老母食飯都肝緊

左手

有女

其實我覺得光戰甲已經夠用

痴線佬

gun唔到

頭先我見到TM2 100lv場勁早就開始肝

咁啱搭車打一兩舖啫

然後咁啱番工打一日

咁啱冇嘢做嘅話咪打一兩舖囉

呢兩隻洗唔洗換 係邊到打到？

對上兩次打raid出

可唔可影過可使用職業黎睇下

Lv5 rare -3

LV4 ー2

琴日一星, 如果可以阿格入中路 而唔係彩花入中路應該好好多
試下關左阿格招緩回?

LV5 -3

用時魔招クイック幫隊友繼續連CHAIN都唔差

LV5 ~50% 血 -3

LV90場都已經無人入

解完自己100
就可以只入8x 9x auto房
好輕鬆

又出rare

不嬲都話伏技嚟
當然都睇下配邊兩隻
不過9成會關

71隻0 rare 唔知會唔會100 0 rare

97殘-3

你都真係非一般既非洲人

食完飯, 又係時候打raid

LV6 -3

-2 -2

仲未破我記錄
利申超級非洲人

rare -3

風槍幫手打，唔想頂住晒

LV6 殘 -3

唔幫你打

rare 6 殘 -1

而家入房見到唔係auto都唔入
auto房真係好爽

rare 6 -3

強烈建議大家下次
第一回合殺細怪
第二回合開buf

用黑肉咪唔駛殺細怪

仲可以做下吉祥物添

黑肉可以破鎧同射CHAIN

仲可以斷人風chain

試過有黑肉第一下就走去射金仙人掌，然後金仙一動就針萬本秒左一件

我都見過
嗰次棄驚撚用rain出吸仇
一開波就俾針萬本秒咗
笑撚到我

4隻黑肉咪唔駛理佢乜9風清

咁要4隻活性孔黑肉
2046都未齊腳

無印象喎
好少入rare
係咪記錯
不過幫你地食萬針有乜好笑

SORRY , 我睇名就踢左

做咩會腸隻野係咁miss

偷左隻100返黎

殘-3

RAIN 出吸仇之後原地 , 萬本針

我都見過幾次

望住其他3位個buff係活性孔，自己得加攻
覺得自己係零

2020....

我用機工都係負責斷另外3隻風鎗既chain

可能記錯
定好似係behappy嚟

見你寫要rain

90%都miss，on99

打rare反而冇咩所謂
第1,2turn普攻/開buff之後都好夠ap
可能會最後一下先唔夠出技

應該呢句先係真心話

2萬6血-3

中bug明明未過12粒鐘,我隻殘血火神無啦啦轉咗遭遇者 而家打又打唔到,遇另一隻新又做唔到,卡死咗我

出咗街，冇雞執

又岀 啲女多到可以多人運動

欠31碎..............
唉

做野呀

邊隻？ 啊格？

個遭遇者俾人打咗既話會唔會解到bug
我都試過打到個火神殘血
遲啲開返嚟睇成隻唔見咗
唔知係咪變咗遭遇者俾人打咗

前晚都試過，瞓醒明明仲有2個幾鐘先夠12小時，俾條友jam住咗

仲有幾日洗乜驚冇

FFT新女女

..........2日多d

刷突發有時間既

我盡咗力

今日feel到會對到超級勁隊

撞10隊輸90比60到

突發已經難
突發有你想要既碎仲難

一隻100lv餵飽左10個人

今晚邊個理公會戰
我J FF7唔好

貓bb好掛住你

我岩岩執左隻100lv

會剩3個鐘 係咪9個鐘就執得

貓bb
你好忙 唔多上水

last 1000血 殘-3

發現賭神個後宮好多人

真心2日30碎應該得

今晚生放送8點？

正常應該完咗12個鐘先變做遭遇者

棄驚撚咁講睇嚟ff7冇望

忙呀......去完日本公司超忙
努力工作幫公司賺大錢
但係一到5月唔忙即變condom

係呀,傻鳩先今晚打公會戰

你都係
唔好酸

每一報數先
剛剛突發又無

得公司賺大錢

我機工差46塊, 打定輸數

好呀 可以儲石

點樣變condom法?

咩資公司黎

今晚預我excel

唔怪得feel到猪

u know i miss u?

+1

反正都係今晚整隊DESTINY嚟咪算

大家都睇生放送，要學下Destiny 先

rain房幫隻boss降曬魔防同火防
然後則邊啲法師用AOE打落堆rain到
咁啱招技又打中埋boss
一下扣佢3k

ifrit手下

係啦屌
小小都分唔L到

送10抽

D 街場計數妹成日會有D奇怪走位
唔係100%命中又唔走去側邊打 走去正面打

忙完5月屌柒我自己霸住唔比d細做

我一開波先見到

空運物流

你班仆街番工真係好得閒打機

返工唔打機唔通做公司野咩,,,

又miss咗

唔想變condom就好似我咁放棄工作啦

你講我啊

點解我打到91都未見過rare

我打過一次甘大把

我都7X 無RARE
得啲歐洲人先有

冇風槍唔想見到rare

最唔想見到就係rare

睇嚟女性角色好似唔多啱俾會腸用

酸到出水.....

rain房真係要等半個鐘先齊四個人開波

打rare啲時間同拎到嘅幣性價比好高，5，6lv rare可以拎到2000左右，我就係靠仙人掌換素材

無水系撚有人權

未上98姐，上到可能啱口型

tm場係極速爆滿

順便痴下佢啲歐氣

好似大佬黑仔，細佬歐王

一睇就知TM2 係細細個就搶曬大佬啲飯黎食果隻

細佬重可能係萬人迷，大佬

唔抽新角，唔洗課金買碎，又贏

Btw,殘-3

係唔抽定抽曬都無

93 殘

會腸又miss

真係好on9，90%成日miss

tm場基本係要miss一次

一時時, 高LEVEL 會好D .
自己友 我見到都會幫

+5完無動力，想棄了

咁撚快

打幾多場？

95 -22000血 , 無auto -3 , 3:50 唔齊人搵街外人

今朝咪貼左+5頭張圖
而家16.5萬分，打到lv93

試少少野先

咁樣組合打唔過 要搵隻水大腿

入啦 ,試下

TM1 93 Rank
TM2 88 Rank

又full